身邊人係咪都係「鬧就兇狠，做就碌撚」咁仆番工...

個個wtsapp ig 都係到屌...
但最後個個都好乖咁早早埋位...

雖然我都係食埋早餐番去...但都俾人話咁歎...
其實睇定d 先番都好正常？